
# Tutorial:

- Entrez votre recherche dans la case et appuyez sur rechercher.
- Pour effectuer une seconde recherche, cliquez sur "Réinitialiser la recherche" dans le menu puis sur le bouton "Réinitialiser"
- Vous pouvez maintenant faire une seconde recherche (continuer pour la 3ème, 4ème ect..)

# Réglages:
- Cliquez sur "Réglages" dans le menu puis sur "Réglages"
